歐洲廉航 究竟帶到幾多野上機？

真係諗到頭都大
暑假要去europe 1個月exchange
想staybehind 2 個星期
呢兩個星期會搭飛機去唔同國家
想問下大家 連登達人
如果我帶一個中型backpack
再加個20 吋 gip 仔上機
會唔會過唔到ryanair 果d 條款？
聽講check 得幾嚴 但總之塞到入個鐵箱就ok
有無巴打有意見！？

唔可以backpack加gip
Backpack要收得落gip

加上size上官網寫好清楚 無得走雞

嘩 真係好撚癲

One cabin bag weighing up to 10 kg with maximum dimensions of 55cm x 40cm x 20cm, plus 1 small bag up to 35 x 20 x 20 cms may be carried per passenger*. 上網係咁

你講起又記得幾年前係咁 朋友要夾硬塞落去

個中型backpack唔過佢個personal bag limit就無問題啦
個人覺得ryanair唔係好嚴，搭過幾次都未試過要塞行李落鐵架
同埋好多人拎多過兩件cabin bag都冇俾人捉

間間唔同,
Ryanair 最濕鳩
Easy jet 好d

真係唔同人唔同

有無巴打試過預先寄個luggage 返香港先？

ryanair已經好hea，一個手提喼加背囊都得，我試過一次比佢塞鐵架check岩岩好就無事wizzair個d先濕鳩

如果我帶細gip 仔 加個55L 既backpack 會唔會Gg

同問,我都想知,去exchange半年,但之後想去其他地方玩,但拎住哂咁多行李好麻煩! 我想寄啲野番黎香港先,尤其冬天厚衫個啲,但唔知可以點搞

個backpack應該唔得

人地寫明哂有咩限制，有幾癲

巴打會唔會考慮火車/巴士？之前個fd去exchange都係咁

你最後唔會返exchange嗰度走? 如果返，睇下可唔可以擺住係人地度先啦
無謂特登俾多幾舊水郵費

咁平有得你飛仲話人癲
你咁把炮就自己包架私人機啦
大鄉里到攞住自己把尺去量度外面世事

1. 寄左行李返香港先
2. 如果係返exchange個到走，擺係fd到。個陣我擺係landlord到，走再攞返

連手袋仔都要塞入喼入面

一個出街backpack走天涯表示行李上ryanair冇難度

驚行李size太大可以用好薄好薄既行李袋
好過用喼
喼好易塞唔落

一開始去旅行又行李袋又中型出街backpack
一開始好驚佢捉行李
上機嗰下會塞晒backpack d野同backpack入個行李袋到
後來見ryanair冇點捉 試過一兩次中型backpack加行李袋上機都冇問題 （可能少客）
（但之後真係見佢上機前一個一個check
塞唔落好似要即磅）

但再之後旅行得多 d行李愈黎愈少
玩廿幾日都係一個出街backpack
仲要廿幾日玩既地方溫差有三十度

千祈唔好拎咁多行李去旅行
淨係搬行李都搬撚死你
歐洲太多要行樓梯既地方
寧願洗少少錢store行李
寄行李好似幾貴下

起碼要一千hkd

55 大財團走狗

以為自己好醒 簡左open jaw